12月29 賽馬勝

1場智能wp

lm

r2?

R4 7,12,14位置Q小注

留意

R5 10 p
R6 4p
R7 7
R8 12
R9 4
R10 1-11 14
R11 3-10 12
祝各位贏多d 以上只供參考 切勿奮身下注

12月27賽馬日正確